思念是一種病

放唔低係我既錯

發病的時候又再次心痛

先一個月
幾時先可以恢復到從前識得開心既自己

你都識講 先一個月

唔通真係要搵到下一段戀情先可以放低咩
但係唔想係未放低既時候戲弄其他人

想念是會呼吸的痛

咁易放得低既話 即係你冇愛過啦
慢慢習慣冇左呢個人 就會慢慢冇野
就係冇得急

係街會想起同你行過既每一個地方
食野會想起你喜歡的東西
現在我連街都唔想再行
好似這個城市都是我們所有的回憶

2個半月了

如果呢個係病, 咁我都病咗幾年...

我都一個月

一個月

又發作了

我好掛住你

係咪要有人屌醒我

冇用, 已經同無數人傾過, 開解嘅有, 屌嘅有, 我都仲係咁

一樣